想問下有咩驚可以用軚盤玩?

用軚盤玩完gta5真係返唔到轉頭

Dark Soul3

對馬

CS:GO

走去學車

俄羅斯方塊

跳舞機

DS3

Rainbow six

其實所有驚都得

跑 online

GT囉

hearthstone

apex

Ets2

Lol

諗起唔知邊套毛劇 黄宗澤淨係用keyboard 玩lol

隻狼